意甲頭50場入波最多球員

雞姦朗

超越咗朗拿度

美斯勁啲

意假唔假

"There is only one Ronaldo."

建議C朗叫朗拿度，肥朗叫翻Ronaldo Nazario

F.Ronaldo

Montella

大米
正前鋒好小入到咁多波

TOP FIT 大哨連35歲老坑都不如

大哨top fit點會係意甲，傷到仆街喎
係巴塞時就真係top fit喇

佢97年破轉會費去國米，第一季踢到4x場
攞晒世足 、金球，金靴獎
傷乜鳩佢去到99-00球季先大傷

巴塞踢得個一季咁大把
成個球員生涯得八個月top fit都幾廢下

未拎過意甲神射手

傻西
踢左一季巴塞 成個生涯得一季tip fit?

不得不佩服

同年意甲同而家意假比
仲係隊長期榜首踢
你去AC都入到40球就話你勁啦

飛機仔原來咁勁
可惜有太多前鋒

當年係最强聯賽、依家係廢老聯賽

免簽聯賽

老實講，當年意甲啲對手同而家點同